喂 帶方向話轉攪櫃員機既留意返 會累死好多手足架 兩邊閉路差好撚遠

港鐵閉路係廣角鏡 黑警成日有人報案
話地鐵站交收比人呃都會推話港鐵站支閉路廣角影咁大範圍放大唔到樣捉唔到人

櫃員機支鏡係近距離係你前面影大頭咁濟
兩邊質素差好遠架

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

Any link

推

攪atm對銀行有利，佢地先吾想有人㩒錢
攬攪中銀既直接去提美金

出糧重要㩒錢架

唔值得，大把其他野搞